[請注意] 今次咁急修例可能係想好似新彊咁激起人民戰爭

等香港自己人打自己人轉移視線